24 25過得開唔開心

我過得好撚sad
打開ig見到人哋呢幾日有得陪女屌女又或者成班fd一齊出去玩, 而自己就孤零零一個自閉喺屋企打飛機。連我老母都問我做咩唔出街同朋友玩
其實係因為冇fd呀
你哋又過成點呀

same

同道中人

但你嗰幾日明明係約埋一班fd一齊喎

21歲 以為自己開PO